單身並不可怕

單身並不可怕 最可怕喺單人

明明中學階段身邊幾多朋友 出咗嚟做嘢之後漸漸同朋友之間疏遠 由十幾個老死到依家得番自己一個 見到佢哋搵到令一半開始計劃結婚嘅時候
自己咪話女朋友 連一個朋友都冇
每次見人話自己單身好耐好寂寞 我心諗我直頭單人添呀

每到節目見到其他人周圍去玩 而自己就要靠工作麻醉自己嚟逃避

最後我只可以化為社會嘅齒輪做到生銹都冇人記得我嘅歷史塵埃

BTW祝全世界人身體健康